連登核心價值：愛比暴力強 與暴力割席

獅鳥係鬼 火魔係鬼 裝修係鬼
香港示威者咁和理非一定唔會用暴力
全部都係鬼做
就算真係手足做我地只要講句多謝警察
個法官就會知係鬼做

五毛核心價值

收L皮啦！
帶風向香港討論區啦 。。。

樓主係明顯五毛帶風向！